未決定今日去唔去遊行嘅 入黎睇下呢兩段片

RTHK 頭條新聞：

蘋果：

呢半年大家都犧牲咗好多，正正因為咁，我地更加要堅持落去，直至香港光復成功，先至會令呢d犧牲有價值

香港人絕對唔會忘記政府同黑警做過嘅惡行

2020，繼續抗爭
今日兩點，維園相見

推

睇完呢d片 真係百般感覺湧上心頭

(置頂) 請將焦點放在明天的1.1民陣大遊行

plz help to push 行動post

冇人推

本身唔去 睇完都係唔去

最緊要有共識姐都係